2019有咩街牌好推介

如題
有冇巴絲分享下

唔撚該哂

Bianca Chandôn
Call me 917

Bees

都幾好睇 啱啱睇過下啲款

唔啱我 唔想食炒價 出邊賣到好貴

Heron Preston，香港有佢全球唯一門市，不過佢勉強唔係streetwear嚟
Dragon made，本土嘢，幾得意
Off-white，唔使介紹啦，今年春夏幾好睇
Palace，都唔使點介紹啦，2018年新貴，今年春夏有幾件好唔錯，價錢平啲
Stussy今年好似又興返，唔知點睇

有著開 stussy DM8啲帽真係好正 我都有入手
palace 應該都會入手

palace喺ok，冇太overpriced，設計正常，某啲款比較新潮

我覺得英倫風同工業風混搭幾好睇

我都覺得係 感覺同supreme比 低調啲

Ok 認真討論
我自己著開Carhartt WIP, 不過香港IT永遠唔會入d 靚嘅款， 要上外國望買

Carhartt真係好舒服 著到殘哂都照著

Champion dickies

不了

Reverse weave 其實都ok嘅

Carhartt 同好

noah

Kith 同Vlone

cav empt

2016咩

Kith Ok
Vlone 不了

carhartt obey

外國咩網有靚款？

ovo